一人一個反駁唔到嘅野/事

有雞定有蛋先
規矩好簡單
你覺得反駁唔到嘅就正皮
你覺得反駁到就負皮
但係一定要有原因

你阿媽係女人

樓主係毒撚

唔

樓主係gay佬

條條大路通陰間

香港只有一大